包庇馬蹄露 藍絲鬼佬記者 有話說

大家自己望吓 不過無需要太激動 唔需要入去屌佢 同佢鬧交係浪費精力 佢只不過係將藍絲邏輯用一啲似是而非嘅英文講返出嚟

大家記住白人都大把仆街 （小弟住咗外國都好幾年 可以好清楚話俾你地聽 好多白人仲冚家剷過強國人）

P.s. 如果大家有興趣 我遲啲再將一啲 顛倒是非 嘅白人/西人 記者罪狀擺上黎

不過如果大家覺得我咁樣做戇鳩，我會自動收皮

另外，FB expat forum 的有趣討論

唔建議呢啲時候去爆白人料
畀人話係racist 乜乜乜都唔好
focus返女義士跳海 性暴力仲好

Of course 唔係去Focus佢 佢自己都冇料到 做埋啲濕鳩電視台 只不過想提醒下大家 反共=/=要崇洋媚外